[認真問］唔識同人相處

同一大班人相處冇問題
但當單獨同人傾計我就會表現得好奇怪 好似同人冇乜話題咁 點做好

我都想知

我同巴打你相反 單獨個時有傾有講
一大班人個陣就好少出聲

我都係咁

同巴打一樣，單獨時好好傾，但多人時成日講錯嘢，明明唔喺果個意思，但俾人聽咗就變咗另一個意思，咁，有時大家話題降落到我頭上時，又唔知點樣應對，好緊張！

通常講咩多 呢排點？

多人個陣 我係講尻野多 等大家笑吓 但單獨相處嗰陣 唔知係尷尬定點 點都諗唔到啲尻嘢嚟講

一大班人嗰陣可以同大家有講有少
一單獨同人傾計就好似啞撚左咁

Exact7ly

睇對咩人 男仔嚟嚟去去咪買咩鞋，衫點襯
再唔係傾下女
女仔嘅話 通常佢地仲多野講過你
都唔使點開話題都有野傾

係咪因為唔熟先冇話題咋？

我同女仔都冇乜嘢講

可能係嘅 點樣先可以熟啲

巴打我係太多人又融入唔到 兩個人又無聲出 三個人先講到野

我差唔多 兩個會好過三個⋯⋯
仲要一大班人一齊個陣我一開口就冷場

有意冇意咁讚下佢 通常都好受落

三個係咪本身已經好熟

多謝巴打教路

唔好咁講
咁你平時點係咁多人面前帶得起個話題？
我會好尷尬 全部人聽自己講野個陣

通常搵個熟啲嘅男仔扯貓尾 搞旺個場 然後搵啲尻野講 做下小丑咁囉 再唔係咪互串

巴打你應該幾幽默 我都係聽多過講

但單獨嗰陣時釋放唔到自己嘅幽默感 好撚慘

垃圾

扮哂野話頭先好緊張
總算講左
雖然比你拒絕
話大家都仲係朋友呀呵?
之後話想去一去洗水間先

當然頭也不回後門走啦
餐飯張單比佢埋啦
自己即刻BLOCK哂對方WHATSAPP/ FACEBOOK/ 小熊來電BLACK LIST/ 及任何一切溝通工具

唔係等對方以為收毒撚兵收得咁過癮呀？